ONEPIECE 海賊王 ワンピース903情報

903標題「大新聞」,世界會議篇開幕

The giants are on the cover (Dorry, Broggy Oimo and Kaashi.)

The Alabasta, Sakura, Flower, Dressrosa and Goa kingdoms all come together, and CP0 is there on guard. They're discussing the recent events with Luffy and Big Mom, but the big topic is the Revolutionary army. And how they've taken over the spot for the Goa kingdom who lost their king, I think. They've always acted in the shadows so everyone's surprised that they've making bold moves all of a sudden and now they're making a move on the weakest sea "East Blue"....

比比

微微？

簡易
第903話 「ビッグニュース」
扉絵 ドリー&ブロギーとオイモ＆カーシー

レヴェリー前夜の晩餐会
アラバスタ、サクラ王国、花ノ国にドレスローザ、そしてゴア王国の王族も揃っている
そこにニュースクーの群れが現れて号外をばらまいていく
中には無礼だと文句をいう王族もいたが背後にはCP0が控えていた

ニュースの内容は当然ビッグマム海賊団とルフィの事……かと思ったら違った
「革命軍がゴア王国を占拠！国王不在の隙を突く！！」
今まで暗躍する事はあれど公に姿を表す事がなかった革命軍が突然表舞台に現れる
最弱の海イーストブルーが大きく動く

ルフィの新懸賞金は15億

阿拉巴斯坦、櫻花、花之國、德島、哥爾王國的王都來了，CP0 為護衛，正在討論路飛和big mom 之間發生的事情，不過更大的新聞是革命軍的行動，他們佔領了哥爾王國，對於一直隱匿行動的革命軍發出如此大膽的行動、從最弱的東海出手很訝異

- Sanji has a Germa 66 suit for him.
- New Sanji Wanted has now "Dead or Alive", his new bounty is 330.000.000 Berries.
- Luffy new Bounty is 1,500,000,000 Berries!!!
- Koby and Helmeppo are in Riku's boat to Mariejoa.
- A lot of reactions to news about Luffy and Big Mom.
- Shanks appears at the end of the chapter with Luffy new Wanted poster.

サンジは自分用に作られたジェルマ66スーツを所持
サンジの新懸賞金は3億3000万。デッドオアアライブに
ルフィの新懸賞金は15億
コビメッポがマリージョア行きのリク王の船に同乗
ルフィとビッグマム関係に対する各所の反応が大量に
シャンクスが最終ページに登場。ルフィの新しい手配書を手にしてる

15億?

咁四皇幾多?

山治柒下柒下 柒到3億3千萬

Chapter 903: The Fifth Emperor
And the cover story is about Orlumbus.
Sanji got a raid suit from Niji, but he doesn't want to use it. Chopper and Luffy are begging him not to throw it away since he might be able to fire laser beams, but he's like "hell no, leave laser beams to Franky". Nami managed to bring Zeus along. Sanji and Zeus are arguing over who's Nami's slave, and Sanji says he was here first so he should be.
Sanji's bounty went up to 330.000.000 berries for his participation in the Big Mom assassination plot. (And now it says Dead or alive).
Sanji's happy that he's worth more than Zoro finally, but it pisses him off that they wrote his whole name on the bounty poster because he doesn't want to be associated with his family.
Luffy sees his bounty went down to 150 million and cries.
Shirahoshi is going to the reverie, because she doesn't want Luffy to call her weak anymore.
Luffy's legend is spreading, they said his actions against Big Mom have inspired younger pirates. We see Crocodile reading the paper, Dalton, Vivi, Capone & Chifon,
So the people are gathering for the Reverie, but Queen Komane of the Rurushia Kingdom was kidnapped and when Akainu hears about it he's pissed. Meanwhile Rebecca and the Dressrosa folk are reading about Luffy in the paper.
The pirates are aiming to kidnap Viola next, but Coby and Hemeppo put a stop to that and rescue the queen.
Coby is happy to the point of tears that Luffy is still advancing in his dreams, and awaits the time they'll meet again.
They --Coby and Hemeppo take over guarding the Dressrosa ship as Rebecca asks if Coby likes Luffy but he responds they're enemies.
We transition over to Kaidou who asks why the person who interrupted his deal is with that "old lady".

準備睇尾田通輯令又玩鳩佢

903話標題 《大新聞》！
扉頁：巨人們在封面上（多利，布洛基，奧伊姆，卡西）。
世界會議前夕的晚餐會上，阿拉巴斯坦，櫻花國，花之國，德雷斯羅薩和哥亞王國的王族們齊聚一堂。
這時，突然一大群新聞鳥飛來，灑下一大票號外，有王族抱怨真是太無禮了，而他們背後有CP0在保護著。
大家原本以為新聞號外的內容當然是最近路飛和大媽之間發生的事件——然而並不是。而是
「趁國王不在，革命軍佔領哥亞王國！」
因為革命軍總是在暗中活動，所以大家對於他們的這一大膽的突然行動非常驚訝，而現在他們已經在最弱的“東海”開始了行動。
補充：
山治也得到了一套傑爾瑪66的戰鬥服。
山治的新通緝令現在寫上了「不論死活」，而賞金變成3.3億貝利。
路飛的新賞金升至15億貝里！ ！ ！
克比和貝爾梅伯正在力庫王的船上駛向瑪麗喬亞。
路飛與大媽海賊團的新聞引起了種種反應。
香克斯出現在本章末尾處，拿著路飛的新通緝令。

一次升到15億

屌係真唔係吖

英文情報即係有書

Title係 五皇？
路飛已經超越四皇頭馬級別 達準四皇級
基德 羅依班無修行過既 連七武海都唔夠打

今集好爆

不過比路飛升上15億
即係轉個頭就會有史上第一個四皇既懸賞令登場
好似悟空界王拳升到11萬好威風，菲利轉頭話53萬常態

11 / 53 = 15 / ??

按依個比例海多至少要72億貝里先有威嚇感
但通常大人物數字鐘意用單數，所以我估海多懸賞唔係71億 就係 73億
到時麻煩幫我推返依個 post

15億
漫畫世界入面都有通漲?

垃圾#狗又發假情報

贏左2個將星，玩殘大媽成個國家，多左個七武海入團，作為船長好難唔上到咁高

補乜撚野飛呀，你慳啲啦，你第一日發假情報呀？

基德 唔係跟左百獸王咩

好似比佢打到仆街喎

睇紅髮既表情15e應該接近四皇或已經達到

我估四皇應該20幾億左右
路飛一下升成倍，到底賞金係政府定新聞社決定

尾田決定

又吹撚到高比成長率咁高
四眼仔一個成長郭度就黎勁過路飛 卓洛

諗諗下凱多扮俾人捉到換賞金咪發達 反正佢都殺唔死

幾時出903..

好撚想快啲睇呀

係呀,所以焗住加入百獸

好似黑幫咁BIG MON 叫佢加入,佢就要入團咁

我記得就係咁樣~

應該over100億啦

韓版已出

印象中基德last出場係一灘血咁瞓咗係到，應該係冇加入同反抗先咁
同佢同盟嘅長手族先係加入咗

韓版俾狗睇，下次唔好放出嚟

份報紙實j撚死盾佬

好正咁今集

娜美真係收服左舊雲走

幾時出中字

山治真係著甲

克比係咪要做第二個契仔了？
次次出黎個實力都翻倍

其實邊一話有伏筆/記述過呢件事 ？好似唔覺眼有咁

我去重睇

同薇薇似乎有得發展

都係估估下，尾田只係畫出嚟冇話明基德點

年糕佬都10億啦

btw,山治真係要靠裝備先做得返3巨頭

仲要型撚到

究竟vegapunk咩事又上新聞

又唔好咁講，親生仔夠有三把名刀

路飛咁廢都15憶

娜美就真係抵升啦 多左個勁野

係咪走佬嗰陣俾人捉到

報紙到好似有白鬍子嗰“仔”

仲未有

痴撚線15億
你話四皇30億我都信
贏埋分分鐘50億

肯定多過50億

係喎 個口畫得咁衰 唔似白胡子

刀只係加攻姐
但件甲加攻加防加速

快D比我知甚平可唔可以平平安安入團啦

都係武器姐
尾田寫山治兩年冇乜練過攻都係鋪路佢拎返件家族甲

不過山治著埋佢實力升幾級

咁睇返艾斯都幾渣
5億5千萬
完全唔入流

拎套甲比franky研究仲好

係路飛唔正常到處搞事先升咁快姐

其實係懸賞金已經爛到冇得再爛
佢自己都冇諗過要拖到咁長
好多野都變晒唔合理

升10億？

尾田自己都講左唔記得3億定4億之後已經冇意義
只係得個名 比你出到100億唔通有人可以拎到咩

我一開頭以為十幾億已經係四皇級

仲高過薩波

我諗遲下卓洛都有10億

高比係卧底
始早幫路飛反cup

艾斯離開左去追黑胡子，正正常常唔搞事點會升

官方賞金？接受唔到15億

宙斯真係做左娜美隻兵

感覺到尾田開始亂鳩咁嚟

年糕佬你都識講10億啦,咁 lufy 仲有個5億水份係因咩事

你唔好唔記得lufy無打低到年糕佬,我已經唔計lufy lock 血同年糕佬自爆插

又幾合理

Youtube有

沙鱷快啲出返黎啦屌

刀唔加攻
衣加攻

你啱,佢俾百獸捉左困住左SM

15億好似好咗少少

你話10億我都服啲

其實四皇作為海上最強
開懸賞金都冇用
反正唔expect你捉到
淨係白鬍子死
都搞到世界亂哂
所以關於四皇懸賞金
你可以當係天文數字

四皇個range 應該60~100億
B.mon ≦紅髮<黑胡<凱多

得你知道事情既經過有咩用
其他人只會聽表面之詞
連年糕佬個妹都親口講左話路飛打贏左年糕佬
咁其他人點都會信
所以15億好合理

我諗係隻雀煲大咗路飛打嬴年糕佬單野
政府先set到15億咁高

15億除左四皇我都諗唔到有邊個高過佢了

所以今集個標題叫第五皇

刀係卓洛主要攻擊手段
套甲對山治只係輔助工具

你都無解釋 個15億

如果你知lufy win 左年糕佬---> 咁個金額考量點---->你最多都係10.5億再加少少
如果你知lufy VS 年糕佬過程--->咁個金額考量點---->只會10.5億內

依家出左4檔猿同蛇都已經15億再出新招打低百獸團仲得了

你望下百獸團凱多隻旱災象JACK 都只係10億,年糕佬睇到未來都係加多0.5

但我諗山治唔到最後關頭都唔會用

咁數法 四皇最少30-50億 以上

海賊王就100億

佢套甲係西裝look都易接受啲
又似傑爾馬咁就不了

唔好係咁加減數，睇下人地做左咩事先啦

其實佢班阿哥咁廢著左甲都勁到咁，山治著埋都幾屈，外觀既野搵god 烏搞搞佢咪得

最後為團隊而用甲
根本成篇就係升級老套
頭尾無驚喜 中間填充物叫做介紹下四皇 各人又升級到 合理化同四皇間差距

咁lufy 做過啲咩

打低左一個三星將同平手左年糕,同食左好多蛋糕囉

上面咪講左，贏左2個將星，搞到大媽個個國家散左，七武海入團，山治身世原來傳說暗殺家族加王子，懸賞金係計你影響力，個團勁左咁多個船長點會唔值錢? 巴基都靠收勁人變七武海啦

淨係睇結果今篇算好成功
布魯克拎到拓本
娜美有宙斯
山治拎裝
路飛名氣大升

雖然過程

到而家都唔知隻獅子比人好似插完眼之後去左邊

平手 咪用上帝視角睇啦，新聞肯定講路飛贏年糕佬。仲有，懸賞金唔單止淨係反映個人實力 你睇隻新聞雀都煲到路飛係海賊王候選人，實寫到話路飛團重創大媽團。其次，甚平入草帽團一早通天。

加加埋埋，15億有咩問題？

唔好拎路飛同年糕佬比 路飛係船長
年糕佬只係船長之子

睇野咁撚表面

15億會唔會係包埋船員嘅戰力？
甚平上咗船 中間又一大堆魚人出嚟做幫手
咁睇戰力都開始接近四皇
咁樣15億又算太過份
係個人實力廢啲啫

賞金係咪可以unlimited rewards？
希望山治等埋兄弟家姐先用甲

中文版出左

鷹眼頂上個時已經話路飛有令人可怕嘅力量

頭尾係 好易估既升級 好似打機咁人人有份
中間一切都係為左接駁頭尾，又要有驚喜又有合理過渡，結果就係多牽強位

比你係海軍
睇完今集份報紙咁講
15億都好合理

根本太陽同雲都要跟娜美走先配天氣女郎

咁娜美都勁過路飛啦

Hot mom囉改名

嗰個唔係薇薇嚟 係斯加麗特

漢化出左了，呢15億係考慮埋路飛其他戰力，除左佢本身實力，仲計埋同盟戰力，簡單講就當佢係一個大海賊團嘅船長去計算懸賞金

但基徳啲同盟印像中好似真係過咗凱多檔
係得基徳比人打到仆街

我記得以前海賊有1億懸賞金已經叫好高，宜家仲要漲到15億

右下白鬍？

似武士頭盔

好大問題囉。
應該多d.

明顯係白胡子個「仔」
斬z手果個黎